[求救] 主子做完絕育之後不停扯甩頭套

今朝做完絕育之後佢已經格硬扯甩咗兩三次個頭套，仲奶咗兩下個傷口

問獸醫佢話我依隻仲緊過膠嗰隻，又舒服d，佢真係除既話就唯有幫佢笠返上去...

有冇人都有類似經驗

有圖都負皮

屌你咩

正皮俾貓貓

三年前一公一乸去絕育
兩隻都成日整甩頭套。幫佢戴返幾次又甩
廢撚事理
咪又係健健康康

佢地整甩咗頭套冇奶傷口咩？

幅圖個background

我隻狗又係咁 甩多幾次我都冇理佢
見到佢奶會叫住佢

佢除多幾次就會放棄唔除

貓貓 想幫樓豬絕育